深夜限定心事台 (105)

許願樹!

屌你老濛
牙女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透可以做返自己
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
腳腳繼續GPA爆4入UST (已實現)
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔
夢要身體健康
春野可以同女神一齊
柴子考好ielts搭火箭去木星
牙鹿搵到個正常既女朋友
范統可以順利入大學
Cake要寧濫勿缺 搵到啱既人
女生快高長大 學業進步 身體健康 等等

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想有心事私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都好慢
有可能會過一兩日先覆你
因為我應該都係回post優先同有自己野要做
只要你放低我就會覆

如果太多人搵/我真係覆唔到回forward俾木星

2

搶到二係咪可以實現願望

6

係咪感冒鐺爸

大家好

媽咪

hi 竹升妹

牙菜

join

牙鐺

柴狗

飄飄然地飄？

醒呀喂

你鐘意我咁嗌你嗎

禾呢

喵

joiim

佢歧視我

有冇覺得啲骨痛或者個身唔舒服

透透b

叫翻太子女會好啲

汪

竹升太子女

話我大年紀唔join得。。。

祝升！

（多圖+證據 ）衰十一厹呃妹豬蝦條破處女

原來係佢傳染我

今日要休息一天

鬼叫你喺佢個心到咩

你就想

我會撐住

飄去搵你

祝大家升！

大家都早抖。

夢中見！

係 希望食暖嘢好d 開咗暖爐

條仆街po我出嚟

早啲瞓啦

咁熟口面

最期待嘅畫面

你又識？

搵唔搵我

係乜

覺得今日已經唔算好凍

好啦 會唔捨得鈴b

怕羞怕羞

你要捉住我
如果唔係會俾風吹走

但我係瘦撚
盡量捉住你

唔俾訓

一齊休息

病住都flirt牙女...
心淡

早抖

早抖!!!

真 今日真係要早訓

唔係香港

我嚟...

你真係會早訓之好

你都要早啲瞓

知

早抖 西瓜

此post最早瞓嘅一日

表白從來都唔應該公開表...
私下表is oj

咁早瞓覺？

點表都好都要有表呢個step

我其實好鍾意訓覺

大家都攰啦

我都係但學店唔允許我瞓

快啲休息聽日傾

腳腳你都早啲抖

Agger

雙方都有壓力

What

深夜心事台無人

送曬入我口

嗨

陪你

好耐無見

hug

係到

哇 好耐無見

等你

好耐冇失眠

上個post有心事

屌 尋日都聽到類似嘅說話

想獨佔你個位

好事嚟

i am here again

返工唔j post...

係呀

深夜限定心事台 (104)

#826 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

oh fk

咁點解決

都好慘

名名

做咩忽然失眠

唔開心

咪就係啱啱你答我個問題

今日鱷鱷做唔到9up王了

咩事

壓力好大
明明清咗好多asm
唔知點解會咁

早啲瞓 搵女友

哇好賤浸濕D衫...
我一定即刻話分手然後走
點解你咁都忍到
你仲要俾條口靚妹玩....
我係你真係接受唔到

呢期個人真係攰到冇心機做任何野

你個故事係點

大家咁話

MCM 留so 真係唔撚掂
唔留so都還好

我都係

等陣搵你

金魚記憶
我地講到邊

唔搵我

佢自然有佢嘅方法

我都唔錯。。

我幾時有另一半

我好想搵一日咩都唔洗做 唔洗諗
攤係到就算
嚟緊唔係要返學就係出街
仲要做asm

搵你奶奶

好 等你

你做咩

我已經年幾無經歷過呢一日

圖?

歡迎PM

9up 無99

今晚無人氹我訓

咪抄我

想自閉 我係個啲嘈太耐就要靜一靜嘅人嚟
呢期完全冇時間俾我咁做
日日就係做完野 hea一陣瞓覺

我想自閉抖下

深夜限定心事台 (103)

#687 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呃我

真架

好想快啲退休

早D訓
我成日都訓完第二朝乜都唔記得
例如同人鬧完交都可以唔記得

個眼袋俾蚊針到腫撚咗
戴眼鏡都針

樓主

唔得的
我可以玩到好癲
但係一定要啲時間靜靜地放空個人

窮人就咪撚生仔啦
隻碟都好嘈
都係上面個句

又去返日日偷時間嚟瞓嘅日子

唔是佢

佢牙媽short short地

日日訓6個鐘

各位好

希望佢生醒

呢期日日兩三粒
之後偷曬啲搭車時間瞓
個人唔醒就red bull monster

唔好飲咁多呀

真係要個腦郁做野有咩計

懶

又無睡意
唔通又要食返藥訓

好攰好眼瞓
但係瞓唔到覺
都唔想瞓

葡萄適

冇用的
飲到糖尿都未醒到

我老豆老母都short
所以早走為妙

反手嚟個long call

龜龜

Exactly

傾下計

無contact了？

好煩依家

Chur埋呢幾日
留返個星期日俾自己靜一日
自閉係屋企打機 砌Lego咩都好

好勁

股票

屌 開咗波但又要去沖涼
點撚算先

加油牙

犀利

巴打咩科咁chur

聽日先沖

設計

努力啲做埋啲野
留一兩日俾自己抖

臭星

你應該明點解會咁辛苦
有時啲壓力唔係人地俾自己

你就好

你都要加油

我仲要完美主義添

過到自己個關真係好難

不停改改改
有時做到崩潰就夠數交就算

我都想

早抖大家

帶埋我ok？

早抖啦

晚安了
共勉之

Block

block佢?

好肚餓

食蘋果

你都知冇意思
大家都接受唔到大家
真係最熟悉嘅陌生人咁

但成日突如其來嘅電話
會令我煩好耐

明知係咁我會唔聽
你心軟就害緊自己了

我無聽啊

一直咁拖住真係唔得

呢個世界邊有咁多意外
不過講真係又好唔係又好咁又點
要行既路要做既野都無變
去諗一啲無答案既問題都無意義

仲要等佢聽日覆

又派好人卡

不過過左今次真係要狠心啲

上次分手後
好撚狠心了

88 當ki
今日唔打針啦

希望日日都唔好打
早抖

今次都要

針唔見咗！

好恐怖！

我無del
recycle bin都無！

完了吧
如無意外

垃圾轟

屌你老母臨完仲要入多粒
俾D尊重好無
我bb CL無開過齊

唔開心呀
食屎啦
屌曬呢個post所有人老母

無了無了

冷靜

咁係呀嘛
屌都已經2-0
仲要94分入多粒
食屎狗

由細到大得一隻眼，你問我答

好欣賞個絲打好正能量 好吸引

點解無論幾點都見到樓主未訓嘅

呢排成日都凌晨5，6點醒，但7點幾要起身返工， f u c k

因為佢強者嚟唔駛訓

開始老了
可以去晨運飲早茶

幾點瞓？

1，2點

係囉 是咪提早更年期

agger

你平時太早訓?

我既靈魂一直係到

唔係啦，凌晨1，2點
絲打你又仲未訓嘅？返工？

飲過
享受退休人生

上水鳥
巧京京
樓豬你返夜更工？

原來是咁

所以你都要多啲入黎

我多架，上次有個留言訴苦你可能miss左

好多野唔開心
本身有anxiety+depression
睇緊psychiatrist

成日一訓醒就多左好多頁
有時見到有人覆左就無回

你放假？定返緊學唔洗返工？
好幸福
不過我一到星期六日都會訓到失控
期待ing
仲有兩日

有去求助就好

木星無得飲
我成日同friend 通完頂都話想去飲早茶

佢成日隔住個芒偷窺大家

我明呀 邊度會覆得切
有心逐個覆已經好好

我以前都會
疫情爆之前
好懷念

好奇返咩工？

@鈴鐺
你病就早D訓啦
我好人嚟會關心你的

唔會
因為

我係絲

又係好大壓力？
我好on9 係自己俾自己嘅壓力

木星好好

終於有人欣賞我

我明呀！exact7ly！我都係自chur 明明我老細好好 成日叫我chill d 但我好想自己進步 做好d

屌你老鈴好人卡
食屎啦你

我願意同你一齊食

係呀屌 我都係 遇到你啦知音
我地呢個工作態度勁香港
其實要改下

你食你嘅事
同我無閞

屌呀
明明嚟完M
但仲子官痛係咩一回事

係囉 同病相憐
但絲姐你離開左香港 就唔好咁香港啦 外國人應該真心chill
我就話姐 始終覺得老細1高要求 想meet到佢要求 令佢真心覺得我1做得好

搭緊車返公司ing
預備chur的一天

倒數兩日last day

加油

早晨

早鐺媽

鹹濕仔

鹹酸仔

早晨 親愛的成熟的牙鐺爸爸

放學等我

你既招呼好長

食乜好

蕉

我唔食

咁先可以表達到

飲水

有情？

親愛的好鹹酸的菜

你對我無？

有

咁你咪痾唔到屎

隻眼周圍紅腫 咩料
就黎開唔到眼

請問親愛的成熟的牙鐺爸爸 你又知我的菜好鹹酸？

乜事

我食其他生果

示意圖

過一陣就無事

真咩

咪亂google啦
佢一定話你細菌感染 唔睇醫生會盲

個頭好痛

9up

做咩咁痛

張圖一模一樣

你喊？

X

怕醜

個名話我知

唔係
琴晚以為俾蚊針
點知今朝起身嚴重左

年紀大身體容易岀問題

我要睇你

濕疹？

唔好怕

好靚仔

唔好掛

真
呢兩個月好多病痛

唔好

Google

愛你 牙8

對眼

我都唔知，今日瞓醒手痛抬起會痛，家下又變咁左頭痛

仲要有啲痕

眼痛唔痛

腫同痕only

濛

會唔會有後天濕疹

有無牙痛

無呀，有就大件事，一係智慧齒，一係我蛀牙啦

想死

裝阿婆沖涼？

唔敢捽眼了。。

咁應該係唔夠瞓？

睇醫生

咁食完中午瞓下

唔好搞佢啦

有無人諗過自己其實中過武肺

在哪

未出門

點解咁講

突然諗到
可能其實中過但無病徵 身體好打低咗佢地 之後就有抗體

等左半個鐘屌你

慢慢等

柴狗話你毒撚

你無諗過？

啲偽毒成日笑啲真毒。。

食飯未

啱啱食咗嘢

有冇人另一半/鍾意果個，係好任性同好難溝通

@XXX

你去撚左邊

食乜

揀刀

咁聽日放學見

唉

你衰啲

粥

你唔比其實自己中過？

你偽毒

可以係零病徵

係竹升妹標準高

做咩hack我手機

日日係度唔可以係偽毒？

唔J post了

冇是咁的入正題。以前住嗰度隔離就有個廢老晚晚拖住袋濕淰淰穿哂窿嘅垃圾袋掟落垃圾房，成條走廊搞到臭撚過屎坑。叫管理處去跟進佢同我講阿伯係咁架喇 哇多謝哂你嘅跟進

好喇到我搬喇，有個好鐘意煮野食嘅鄰居就三日唔埋兩日煮燶野，再唔係就煮辣椒，d煙攻到我間屋搞到眼水鼻涕直標。然後一年三百六十五日都煲緊薑醋，勁大浸味仲要煲足五年。你老味一個單身女人，都莫講話未撚見過你大肚，就連男人都冇上過黎，你自己日日煲薑醋餵雀呀

終於依個大廚走撚左啦，就換黎左個白卡佬，平時搭lift就唔知點解總係會撞到一齊搭，拎住成棟軍事書同我講伊拉克打曼聯，係呀真係伊拉克打曼聯我冇聽錯 然係有日百佳送貨就衝出黎搶撚左我包米然後同我講做乜搶佢包米 我報警佢就鎖埋自己屋企打佢老母，佢老母喺大房個窗伸個頭出黎對住我依邊嗌救命，大佬我都想嗌救命 最後搞到消防員黎爆門捉撚左返青山但幾個月後又出返黎繼續伊拉克曼聯

最後頂唔順我又搬，返工辛苦左咁耐今次決定租間環境較好有露台望到海景諗住對自己好d，仆街樓下有個煙剷準時晚晚9點煲煙煲到凌晨2點，我間屋比煙味攻到就黎變撚左做機鋪。人地屋企有自由我又吹佢唔漲，唯有裝部風扇對外吹。然後我發現露台有煙頭，諗極都唔撚明佢點掟上黎。原來係上層再隔離個單位，斜角咁彈支煙頭入黎。唉我就黎痴撚線，我係咪做撚錯左d咩你哋個個都要同我I want to play a game.

好啦我依家就去圖書館借書睇下今晚曼聯贏定伊拉克贏，跟住返屋企去炒辣椒煲薑醋搞掂後倒撚哂去垃圾袋再專登拮個窿拖去垃圾房，聽日早d起身準備去搶米同埋打老母，食支煙先唔講咁多，樓下仲等緊我支煙頭，係咁

菜衰啲

做咩攻擊我

你剛攻擊我的村莊

多謝腦姐姐，條酸菜魚成日恰鳩禾

愛你

變左女人

放學未

扮女人

隻眼無咁腫 但紅左 同有啲熱。。

做咩

搞乜黎

琴晚瞓前少少紅
今朝起身變咗咁

眼妝

好撚辛苦 點解呢排咁多病

放鬆d

你咪都係

可以唔使上yt學

梳

柴b

去死啦我

年紀大就係無用架啦

你有化眼妝？

佢有少少

黑眼圈算唔算眼妝

牛陣

我睇醫生

感情敏感

又洗幾舊

肥婆不要化妝了

係咪話你睇阿婆沖涼

個個同事都咁講

事實就係咁

終於有個短break

你扮盈盈定樂樂

喬裝

依家興乜

肥婆都有權化妝

唔使扮
我係料

又打

牙仔中六？

無哂人

好悶

真

你喺邊。

真。

做下運動

Ys

講真 入左老人院好有等死feel

煮埋我嗰份

又做甚麼你是誰

你又係牙菜黨嘅人

Gay架

牙菜
點解你叫鹹酸菜

多謝有腦姐姐

你再鹹濕人

因為我鍾意食酸菜魚 但係又鍾意鹹啲 所以食鹹酸菜

死變態鹹濕佬

你條酸菜魚，禾都無爆你出來。
仲要周圍屈deedee，誤導別人
禾去做gym，不理你了，聽日 放學見

Deedee

屌你老鹿，你最撚變態，收皮啦

想搵返隻日文歌但唔記得名

#23 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真係有人搵到

我邊有屈你 你唔理我係咪因為心虛

gym狗

劈撚死你阿

秀爸爸，牙菜黨好強勁

你都唔理禾

你係牙菜大將軍？

我是我是女生黨。

點解要扮女人

原來你大我一年

魯路修首op

都話唔會放過你

我先係

點解你唔問個變態佬先？
同你恥與為伍。

多謝秀爸爸，你的腦袋最清醒

咁你要自己食酸菜魚了

識嘢

你唔好迫禾，禾save左....你...

佢絲黎

我唔係？

威脅我

你係男人

我人老心不老

你條死變態

你先係

河水不犯井水，你都係想滅我聲啫

我想滅你jer

秀爸爸

冷戰

你咪咁變態同隻鹿一樣

幾時

對住你係咁個啦

8

8咩

18點

我讀history 的，冷戰只要其中一方解體就能完結

好咸酸

你明明就好享受

唔明

Dirty

唔係我

佢係

你都係

6：00 PM

係 佢都係

Why禾天真無邪

聽日放學見，你個公👶🏻會唔見左

又嚇人 好MK

一個曖昧緊既女仔 瞞住你同第二個男仔晚晚私chat

瞞住

點證明

你話放學接禾。。。

已經跌入愛河

眾所周知禾未夠18處男毒𠃊

龜屎

【提提你】下星期隻芒亨行貨係支持警方嚴正執法既寶源代理

eshop買唔洗煩

+1

係阿 想帶你去睇下金魚

死變態

我解得唔得

你唔係鍾意金魚乜

秀爸爸好偉大

拎個啞鈴扔9你個死變態

星期日見

下
搞咩

想買碟

4mk

switch點碟牙

你又唔黎

水貨囉

又其實香港d行貨都係經狗源

我唯一一隻pokemon帶都係買日版水貨

依家叫。

碟係plate

日版好似冇得較中文

一齊玩

dishes

佢N1

姐係唔想同佬睇

大家快黎睇下你真面目

睇咩

你做咩變咗女人

暴力變態鹹濕金魚佬

你夠係啦

你同變態女生睇啦

我不嬲都係 冇變過

男扮女

邊套

睇我story嗎

睇

但係無嘢睇

撚我

沒有

汪！

好眼瞓 但係瞓唔著

我已經唔想理你，聽日見

咁你唔好理我算

sor

點識的

好撚得意伯母

睇咩戲

一係直接話係IG見到所以就follow佢？

咁其實呢段時間都可以keep住搵佢傾嫁嘛
傾到咁上下咪得
唔洗一定要等到果時

岀去食啲野

Hi

你做左咩來本身本好大？

冇喎

又講大話

都話唔好玩option 算啦，仲細個重新來過啦

其實你唔係輸能力，只係本細啫，所以容錯率好低
我都唔係咩特別有能力，只係我本大，一日博幾千都唔難，升$1 $2 已經搞店

我呢三星期美股長hold 一隻旅游股一隻 blockchain 中斷有做過trade 減低成本, 諗住長hold 一年
暫時帳面多千幾美金

港股就即日鮮咁樣每日幾千幾千咁賺下內房，水泥
那到呢星期袋到一，兩萬落袋

如果你有本，其實新手入場港股會好啲，波幅無咁大

成日俾人捉我去食譚仔/三哥

平時諗唔到食咩就拉我去食譚仔都算，有時候出街食飯都特登search定附近有冇咩出名嘅米線舖，好興奮咁話不如去試下

於是我觀察一下其他雌性人類，發現似乎個個女人都係鍾意食米線

我以為得後生女先係咁，走去訪問我母親大人，點知連佢都好鍾意食米線

佢話佢識啲師奶朋友全部都係米線Fans，我諗諗下，平時路過譚仔又真係見到入面好多師奶幫襯

究竟點解米線對女人有咁大吸引力？

譚仔有乜唔好

我條女女神級真係好撚靚女
每次摸佢條腰攬住佢嗰陣就扯晒旗
有時仲要請我食波餅
屌叫我點撚樣忍啊
BB我愛你吖

邊度有E D人識

我阿媽唔鐘意食

我好想食譚仔

咪係

溫書字上線

返工鈴鐺

小淆好似好唔踏實咁 成個禮拜考勁多科

幾時同我食

最愛譚仔

係咪會請

深呼吸！
加油啊

米線好好食

畫畫

兩樣都鐘意

咁你仲畫畫

好尷尬

我係到

考試點算

你食唔少

做乜事

肉蒲團

係真就好

好牙

薯粉我都想食

初戀結婚開IG LIVE 我唔小心㩒左入去 仲俾佢周到叫住我
雖然唔記得左呢個人好耐

你識唔識e d拖手扯旗的男人？

我本人

...含撚啦你

深呼吸其實有時真係幾重要
成日可以幫助冷靜或者鎮定下

聽日 last day

我

你連瞓係同一張床度都無扯...

伯母瞓未

我唔去接你了

Why

俾你生存多幾日

應該係禾同你講

好似愈嚟愈少舖頭有得嗌

切左你jerjer

你嗰一晚chur 左我10幾次 仲想我瞓覺扯...

係到扮野

請幾多餐

我會尷尬到面紅

是旦啦

真
所以我成日都會
特別係壓力大既時候深呼吸企起身行幾步

想睇你面紅

....

揾佢

見到你柒既時候會

我日日都柒

柒濛

chur咗你幾多次係無意義。。。
我可以一次都無。。。

你想呢

好波 我重未做功課

紅未？

幾時交

24小時後

好似話係會俾你身體同埋你精神上會覺得呢個身體仲係我掌控緊之後就會冷靜啲

吓你嗰晚海嘯咁喎 我以為起咗個音樂噴泉係酒店

我收埋咗條水喉係床頭

唔驚

why飲油

開始眼瞓

人要抱着清醒進睡先有意義

攬住喊

無咸 玩得好開心

而家攬緊張被

我弱者

咁咪好

一世

未夠柒

我都無去搵過點解

你要做強者

大家都要各散東西

7連

9

你破壞左我既10連

no

請我食譚仔

牙柴

要咩餸

墨丸腩肉

哈 weak

我今日好似好啲

我差少少就贏

當你贏啦

寫信寫咩好

同問 分享自己生活又驚太負影響人

咩辣

好

要剪了

強不了

牙？

唔好信佢

寫過到而家都無人回信比我

牙～

我信料

這十年來做過的事能令你無悔驕傲嗎

今晚推得咁慢嘅

收聲

唔緊要
人多人少呢個post都會係到

咁勁

有時會有啲可惜
好多以前既人都無左聯絡

平時推得太快

牙咩

我都會喺度

夠鐘肚餓

范統

屌
心很累
身很累
一切也很累

很旺角

點解呀

我隻眼都好攰

我都係
可唔可以求擁抱同安慰
唉屌 weekend 又好忙 又無人幫我
乜撚嘢都係自己做
Forever alone

攬攬
咁總有啲嘢係要自己一個拆掂嘅
快啲做完上嚟圍爐好毛

一齊拉下筋先

好想食月餅

牙河

我都想食燈籠，玩月餅

牙竹

無咗阿透，推post慢好多

牙正好乖

岩牙

好想食

今日嘅事今日做完啦

又話眼訓

諗緊淥唔淥杯麵

佢邊會食得飽

你好嗎

牙透要陪女朋友

今日抖咗成日
好爽

啲人話佢又出去溝女

去咗搵佢

我未

可以同時進行

事實係咁

同女朋友一齊睇肉蒲團咁刺激

我都是。。
所以E＋出事了

好多嘢做
好忙
覺得自己做得唔夠好
係咁loop

真
得我係清泉

都唔知打緊乜

你個idea又幾 好

你咁搞笑嘅

係 我成日拉

大力努力緊

咁女呢。。

你信拉得多會高啲？

你望下你自己咪知囉

咩搞笑 我好鍾意食月餅。。

讀兩年？

拉完會鬆啲無咁緊 會C服D

緊係淥

咁又唔好咁講
2方都唔搵咁咪收得皮囉

係牙

siu 4

好 推埋淥

讀完報外國master走路

係
正字重唔快啲搵我？